有無人跑過青公？屯門三聖跑到荃灣西站

睇過google map大約19km
但我最長跑過6km...想問，咁快挑戰青公會唔會太不自量力

慢慢加長個距離啦無咁易受傷

其實你心中已經有答案了
跑步係一樣好誠實既運動
你付出幾多，自然可以跑得幾遠

r嗯。嗯

跑過
應該冇19k
大約16-17左右
幾好跑
風景一流
但多暗斜上落
尤其過左深井有條大斜
但過左之後落荃灣全段都係落斜唔洗點用力
建議可以試下三聖跑去深井先
ok的話補給完再跑落荃灣

好大塵，吸死氣

明明知道自己可以跑幾多 點解增程自己能力三倍既路 哪裡來的自信

或者可以搭車去轉車站開始跑
可以避開青山公路屯門段D車同馬路
由果度跑去荃灣10k左右
中途可以晌深井補給